HKUSpace Hd 康樂體育管理CGPA 3.65有咩選擇？

想讀返體育

CU
BU

有冇機

Cu
有機

cgpa 3.65

恆大工管

禾恆世界第一

禾含歡迎你!

康文處

珍惜生命，有得揀唔好讀浸大，PERM都係咁話

Hsu bsex

讀體育不如正經讀bio pe垃圾科

Lm

Bu多啲女食

？